開心速遞（286）蠢Terry回歸

cr: KFCCoffee

故事線集數list

287先啱呀巴打

呢集信息量同劇情發展仲豐富過一套電影

又賣廣告

女呢？女呢？個女有冇事都冇所謂？？？

下集潮偉龔燁

秘密網嗰集暗示kai叔好憎威仔

大小姐同KC啲演技

呀工

開過？

兩女婿同場

應該仲有反cup
一定係扮蠢
一定係

唔想變返蠢Terry...
劇情埋又打回原形......

佢同安仔可以繼續鬥落去

下集龔燁潮偉兩個個樣

其實都未寫死terry 點

287呀

冇反cup

真蠢

如果terry可以間中聰明間中蠢下就好

廢老

好睇過dark phoenix

變返蠢反而唔好睇

陰功度縮龔要揼本買個生果

起碼大龍生無諗過要max就繼承人

287呀
唔係286

威仔真係好錫terry

希望係扮蠢

根叔心諗食一啖30萬，你兩個不如折現畀我算啦

好耐之前有集講Max同Terry都畀人綁架，但係大龍生淨係關心Terry
其實大龍生心入面最錫都係Terry
至於風少

似扮傻多

第幾集講過佢地係兄弟??

屌 如果terry變蠢之前爆左二房買樓單野 二房座監都得

奸又話唔好睇 變返蠢又滿意

36萬買個生果...

完全變蠢
我就唔會再睇

畀埋下台階你地班編劇

安仔同terry仲有無朋友做

sor 下次開288

講佢係威龍網金主果集

30幾萬買廢老一定覺得浪費

下星期一廢根的女婿們

唔想佢蠢返但又唔想佢奸可唔可以又醒又有良心

龔燁同潮偉含淚買果粒嘢

36萬咪平 增城掛綠過50萬的

係咪變返蠢其實任佢up，可以最後話佢處心積慮扮蠢

女婿線
如果投天價生果係Tree gun意思就太過份
支持最後反cup俾啲教訓廢老

潮偉真係好靚仔好型仔

Terry應該未必變返以前 最後鐘仔講既都係得口述 唔係拍出黎

有 安仔都仲當terry係朋友

36萬嘅生果
根叔心諗，直接俾現金好過啦

最尾Terry眼濕濕咁講話梅我以爲係扮蠢

阿龔咬牌好可愛

幾十萬一粒
廢根唔捨得食

想佢善良又聰明

為左女?

今集睇落似係編劇想知觀眾鐘意terry蠢定醒多啲先繼續寫咁

食咗落肚就冇咗36萬

Terry頭先問自己係唔係變返蠢:如果佢係咁蠢點會一開始就問呢句

KC冇嬲terry咩？

KC最愛TERRY

一夜情西多

Terry變番蠢大龍生臨尾話做多幾年主席，即係佢從來冇諗過將接龍交比Max。
接龍繼承人真係有可能係佳叔

佢以為係自己累到terry細個發高燒變蠢先有啲啲啲心虛咋

但佳叔開初戀cafe就係唔好做接龍

等睇金吊筒又算漏大劫

如果唔係扮蠢 條綫真係好無謂

啲劇情0進展真係有啲厭 生仔個啲又係

改變都可以繼續嫁嘛

我要醒嘅terry

蠢其實寫到無野好寫,醒係無對手下發揮唔到,應該玩雙人格

我都覺醒目既terry正d

好唔想Terry 真係變返蠢，希望係扮蠢
好在最後個度大龍生無諗過比Max

雙人格係好玩啲，不過都好考演技

今集最好睇係姊弟情
希望有terry之後有雙人格

佳叔可以爭 不過最好結局都係大小姐 然後蓮輝又可以一齊咁

應該為咗二太 以前kai叔同過二太一齊
max仲懷疑過自己係咪kai叔個仔

係 又打回原形

嗰集唔係二太自作多情咩

Terry一心淨係想幫大小姐繼承接龍,呢家有返人性既佢冇可能會KO到二房,所以扮蠢暗中幫大小姐可能會仲好

痴線 齋做奸角個演技已經唔係好掂 仲點演雙重人格

max近排表現又真係唔多得喎

90%時間蠢, 10%時間定醒

36萬嘅荔枝(?)
係咩味呢

廿幾分鐘單元劇使鬼好演技,有劇本就得

比機會同時間

我都係咁話

佳叔爭接龍咁爆

做處境劇唔代表唔洗演技
呢排Terry做奸做得差都令人睇得出咗戲

潮偉咁有米會肉赤個36萬

唔係話唔洗演技, 係唔係咁重要

下星期嗰集
證明咗窮啲都追唔到熊家女

TT符合資格

一個半個位演技唔夠好都可以接受(e.g. icy喊戲)，但如果連角色嘅人設都carry唔起咁唔掂喎

我覺得terry係扮蠢
可能遲啲淨係比大房知

如果全套劇都係bonnie 美麗 何妖之流
你個劇本識飛都無用

清、Terry、Anita個集

潮偉 電影公司老闆
阿龔 大中華市場部總監 以前仲係有錢仔
TT 律師
個個都有錢

佢唔需要洗白

佢而家咁咪幾好，點解要洗白

熊家女本身條件都好好

agree

佢係不嬲都唔掂做接班人 實力差好遠

一開頭係好掂, 可能俾jenny攪到

我日日頭痛，好明Terry個表情

可能怕同大小姐設定撞
但聰明同人性係無衝突 聽明得黎少少奸但有良知都得掛

愛回家不嬲都離地

馬家係咁熊家都唔例外

之前max以為佳叔係佢老豆果集已經講過
二房老母果陣同佳叔拍緊拖

Max水戀個期 除咗成日踢垃圾筒之外 基本上都係完全男人type黎
Jenny黎到之後先智商急跌

賤格後反cup先好睇, 不過點解近期冇左禿鷹哥

jenny美色吸走咗max嘅靈魂max 依家真係

最差美麗

拍賣會仲有一個隱藏人物曹總啊，土撥鼠00負責舉牌

呢兩集嘅劇情攞去做830/930啲結局篇都得
龍家啲線好睇過熊家好多 有時真係懷疑邊家先係主角

印象中熊家d cls劇情都幾好睇啊

都唔同style
成套都830930咁爭產會好睇咩

睇你地討論得咁激烈真係好想睇

可惜有時差要等人聽日po上網先有得睇

仁哥啲人唔想睇佢主線
大家姐又忙
3e悶到抽筋

行返根叔阿水同安仔
但係安仔多數大學線出
阿水公司熊家兩邊走
得返根叔一個頂晒熊家劇
但係根叔一出主線九成食屎陳師奶會過埋嚟搶fo

博士走咗速熊劇情接埋咁濟

其實風少走左之後熊家得返支線劇情

仲諗住Terry醒解決蓮輝問題
今集雖然帶到姊弟情個主題
但係如果唔係jenny搞事
又或者Terry唔好威脅佢哋
坐正繼承人讓位先做手術咪好

不過諗諗吓又冇乜可能
編劇要保二房 幾房競爭先有睇頭
但係為咗爭產鬥氣就要犧牲蓮輝?
繼承人讓位唔得小蓮私奔又唔得
因為會冇得鬥 但問題喺小蓮戀權到

btw 利申 9up 不如開po標題加埋
要Terry蠢醒切換/善良扮蠢
不如咁 全天候蠢樣 但有時係做醒嘢
大家估佢唔到究竟真蠢定扮蠢幾刺激

係 而家熊家主線基本上都有屎根坐鎮

我覺得未寫定terry 究竟真係變返蠢定點
應該會睇下觀眾反應/睇下遲啲劇情想要點嘅terry 而定

三角戀

Jacky真係好煩 蓮蓮咁樣擺明唔enjoy 但係要強人所難

有過智將呢個設定，terry就算真係蠢番，都有機會間唔中覺醒

蓮蓮 one more

Linder terry 姊弟情

睇返呢段其實Anita 都唔係好想趕尋寶圖啲人
唔知Anita 返去尋寶圖點算好

本身無得返嫁

博士線其實好睇

最多龜縮英進串兩句囉
阿水咁好人返尋寶圖實無問題
話時話頭先佢坐Terry房出面都係揸唇膏，同坐尋寶圖嗰陣一樣

唔係點偷佢利是錢

仲有曹總

所以都解釋左點解poolpool要搞gay

諗諗吓阿John 都應該冇乜事，照跟大小姐做嘢
庶務部阿頭冇咗terry 做靠山實死得好慘

唔想睇傻仔TERRY, 真係好悶

池美麗同博士

其實博士結左婚未?

明明妹豬就係熊家一份子
邊有話搶唔搶fo

JENNY心口開窿套衫睇到扯扯地

偉大嘅家姐

下星期
做啲咩 ？

臨尾反cup係話kai叔餘情未了

入大學線咪唔可以做保鏢

好眼力

有冇00

00唔係做攝影師咩？

So sweet

part time唔使早上返學, 入唔到大學線

可唔可以整集全能伊莎貝拉群vs全能食屎陳師奶

John 今鋪慘喇

點解jenny會知道terry既病？

重睇今集啦

搞咗咁多集如果Terry就咁變番以前咁，就咁完咗，咁啫係喺度拖，對劇情無推進喎。會對編劇有啲失望，希望唔好咁啦

依個走向真係好多嘢寫，唔應該就咁完。

但後來kai 叔已經澄清左佢無留戀二太，佢最愛都係自己個老婆 我反而覺得佢支持秘密網單純係為左比啲員工有地方發下聲，唔係真係想反佢亞哥

John始終係Jenny嘅人, 留係大房唔係好事, 就算John想同Jenny劃清界線, Jenny都有佢疼腳, 所以如果Terry係扮蠢應該要趕John走

你認真?
如果個演員嘅演繹差到影響劇本本身想表達嘅嘢咁咪仆得街囉

其實都冇話過KAI叔會作反, 唔好屈佢

呢個係導演嘅責任

唔係演員問題

難得叫到阿john過檔點會會趕佢走
John 同jenny 係互捉痛腳，Jenny 爆John 大鑊係攬炒

你覺得導演好得閒 唔駛做其他嘢,
大把時間指「導」「演」員?

唔覺得John仲係Jenny嘅人， Jenny有嘅痛腳,John都有，除非佢想攬炒。
依家個走向，洗白Jenny同Max生仔，應該唔會再有瓜葛。
同埋John真•做嘢可以幫大房，Terry扮唔扮蠢，都唔應該趕走佢, 再者大小姐之前都有讚佢，邊會趕走做得嘢嘅人

咁就唔使導演喇, TBB cut左導演個位算

可唔可以講Terry無變返蠢只係唔想將聰明一面表露出嚟，一來等家姐坐返正揸fit，二來扮蠢可以等二房鬆懈然後暗中對付
其實頭先都好想威仔會鬧一下Jenny點知冇 始終大小姐講俾爸爸知係為咗細佬好，但Jenny就立心不良

一夜情西多嗰集最後kai叔呃二太 話初戀cafe係為佢個初戀阿瓊而開
但原來嗰個阿瓊係kai叔請返嚟呃二太嘅演員
同埋最後佢個樣係咁 似乎有伏筆喎

其實睇威仔表情佢都應該知jenny 立心不良
講到後尾jenny 話我真係好擔心你啊terry
然後再講max就唔同啦 年年有做body check 點點點
講緊max 有幾好嗰陣 威仔嗰樣係唔耐煩好似想佢快啲收聲咁

係囉 嗰陣個阿瓊仲要係清潔工嚟
定之後要有講呢條線

拍到得先收貨係導演責任
但演員要交到貨比導演都係演員責任
導極演員戲都唔pass係未要拍足七七四十九日睇個演員幾時開竅
唔使播啦咁

都唔知你真心定假膠,
真心嘅話不如你google吓導演要負責啲咩先

導演除左教戲其他唔使做咩

同意 完全變番之前咁會悶，希望依個係Terry 3.0

導演跟什麼準則, 就係劇本, 所以導演要令演員合劇本要求

諗住起碼都鬧下佢一句等佢收嗲咪咁氣焰
Jenny次次想搞破壞都failed㗎嘛
今次好似俾佢得戚贏咗咁

所以香港咪冇劇集好睇囉

變返以前咁對個劇情冇咩幫助
Terry 又會漸漸變返過場為主
畢竟佢嘅演技人生都冇咗
寫得佢黑化聰明唔多唔少都想劇情有變化
可以變3.0就好喇

演員可以食殘廢餐咁輕鬆
有戲開未隨街執幾件去拍戲都得啦
使鬼要演員呢個職業咩

下星期一至三個預告係邊？

又係嗰句,所以香港咪冇劇集好睇囉

這段係比較前期出既集數，如果係真既話，唔知會唔會再講番這條線了，不過既然連阿龔間Gym 都有機會提起，真係咩都有可能

走堂，四年分八年讀又得

可以去追返三姨未

有好劇集又點,有你依啲觀眾都死得啦

開心速遞真係咩都有可能發生
有邊個會估到食屎陳師奶嗰集隔咗成年 竟然會連去一年後嘅曼德拉效應度

我覺得係因為太多人問個名點嚟所以先寫一集

留意到terry做完手術都係發雞盲，可能只係視力受損

今集仲精彩過正劇
大小姐氣場好勁

大小姐向jacky認輸
係咪蓮輝條路愈來愈難行？

正常智力點會覺得做完手術 會將啲瘤擺喺枱面

下星期五嗰集藝術爸爸係咪父親節特約

睇嚟遲啲要開多集孟加拉效應講terry 聲稱細個發燒燒壞腦單嘢

當咗腎石咁細個睇戲生腎石做完手術有樽腎石喺床邊

後續:
佐治豬公開向Pool Pool表達愛意

其實琴日個反cup好奇怪
如果一開波已經講到terry知自己有腫瘤
不過唔想咁快變蠢 所以先做野咁急make sense少少
樓契反而應該一早俾terry見到仲好 只係成日睇返
好過急日先打開反cup

而且如果john見到terry唔對路
之後幫terry攔住jenny 反cup
最後terry同john談心 變兄弟 應該幾正
又多一條缐 terry又有發揮機會

扮蠢試下邊個係呢個時候就即刻走 例如Anita
又可以發展返佢同垃圾清條線

呢個真係孟德拉效應陳師奶嗰陣多啲人記得真相，依家terry發燒事件好多人講錯咗都竟然有好多正評明明個反cup好精彩

一人一個妹豬稱號 我先
迷人Rock Lady

我認為處境劇來講 劇情推進相比正劇唔太重要
反而係日常生活事/人 喺套戲到講到出來
開心速遞我確反映到唔少社會現況
最近個集天下老闆一樣閪 or 早排It9/ 個幾集帶出來的信息 都做得好好
喺我心目中已係高分之作
其他劇情推進我當係bonus

潮偉工業王國終於來了
許願池又贏

點解開人速遞會咁好睇
好耐冇試過真係追tvb劇集
我估編劇個班底一定好多新力軍
之前連香港公開試d騎呢野都知

其實我幾鐘意terry變蠢
之前佢攪到個個接龍部門怕咗佢都好好笑
係後期成日嬲家姐舅父先無咁好睇
反而佢醒咗之後無乜特別
二房完全輸哂
而且terry真係carry唔到醒目霸氣既角色設定
佢同anita 既flirt戲完全無霸氣總裁俏秘書既感覺

所以我寧願terry變蠢
然後編劇可以睇觀眾反應嚟寫
可以寫terry扮蠢，然後失驚無神殺二房措手不及
又可以寫terry真蠢，只係有時大腦會靈光一閃，令佢忽然醒但又忽然蠢
不過，最緊係要善良既terry回來

其實3e咁死氣沉沉
其實係編劇太高估andrea演技(以為佢讀戲劇出身就實掂?)
andrea真人有自信，活潑， 感情豐富，鐘意同人玩，表演慾強
偏偏3e角色同佢真人完全相反
於是andrea只能照讀對白
令角色欠缺靈魂

編劇對演員演技觀察咁耐一定知啦

其實演員投入唔係好到落個角色度
對手戲又冇咩人帶戲 群戲學嘢機會少

阿蟹ig live話大家姐返咗嚟
同埋唔知博士幾時會回歸

熊家果堆除咗某幾位之外個個都有番咁上下演技,拍住淫根,大家姐,阿水同安仔咁耐,點都應該學到啲啲嘢啩,其實上心啲用少少時間睇下自己同人地嘅分別,總會有進步嘅空間,點會似而家咁樣...
群戲冇得講,笑下玩下就過咗骨,一到主線就真係冇乜進步過...

又唔係咁講嘅 畢竟做咗三套愛回家傻仔
就好似郭晉安咁已經從骨子裡傻出黎

但劇情不進反退 就真係會失望

真係俾啊龔bid到直接當禮金算啦
曹總就話7個袋可以俾翻佢啫
嗰粒荔枝如果食咗廢老去邊度搵翻36萬俾人

有冇巴打知 白花衫條女叫咩名???

相由心生係真
淑敏心地好
呢個年紀仲可以咁可愛

557講過一句就冇啦

18屆港姐李明芙

點解你地講到拍幾年就會進步得好快咁
就算做一個奸角都唔係話咁易
戲係要浸既
有幾多個係拍得幾年又好戲呀?
一個演員係需要好多機會去演唔同類型既角色先會有進步
的確你地彈緊個幾位係仲差得遠既
你地今時今日覺得好戲既人
唔少都浸成10幾20年
先會令你地覺得佢地好戲

我認為熟能生巧
一個人經常做同一件事幾年之久
本人同其他人期望會有進步
唔係正常架咩
我覺得就只講開心速遞
都有好多演員喺呢幾年間進步咗好多
就算未算得上好好戲，但都見到明顯進步

mandy初初啲喊戲嚇死人
但最後都叫人感動
george開頭生硬到不得了
而家同pool pool交流進步咗好多

bonnie致命傷係講對白把雞仔聲真係好難頂
而3e係劇本加演技問題
攪到過場無存在感
主線就悶到死
有咩慘得過幾個男角一同佢pair就悶
獨立出嚟就超精彩

係呀
但演戲又點同
演藝算係一門藝術
唔係話做幾年就可以做到出神入化
需要去浸
眼見佢地係進步緊
冇上面d人講到咁差

咁呢條女又咩名??

正劇就冇得講啦都拍完咗,呢套劇係邊拍邊出街,演員照計係有時間睇番觀眾嘅反應同自己嘅表現嚟諗下有咩可以做,老鬼對自己有/太有信心就梗係唔使理呢啲,新人喎,除非係諗住呃下飯食,唔係點都會留意下啲評語啦,冇乜機會出鏡果啲就冇辦法姐,拍咗咁耐劇組俾咗幾多機會自己唔通又會分唔到咩例如心如咁,冇人話要勁到咁快由0去到100,老實講有時新人有啲多少少進步就已經好明顯會俾人睇得到

都係呢個Terry得人鐘意

係地話3e 演技差，其實我又唔係好覺，
就算未叫得好，都未到話不堪入目果種
起碼佢讀對白係自然，聽落去舒服

佢其實最大問題係個角色唔應該發展愛情線
同邊個一齊都死

呢排越嚟越有種感覺
編劇諗橋ok但執行力唔夠
terry變醒呢條橋係ok，但係後續劇情重點好似focus偏咗啲，將黑化terry推得太盡，拿捏得唔好，搞到前兩集terry醒覺大小姐對佢係真心嗰part好趕好勉強同terry演技坦白講carry唔到嗰場
私心想講埋龔水
其實回水後對龔水嘅規劃一直唔清晰
448到454跳晒step直接表白
547地下情公開後skip晒龔友jenny反應
好似捉到鹿唔識脫角
詳細可以請移玉步去龔水po好多fans寫咗更詳盡意見
其他cp都有類似情況
蓮輝加插jacky明珠呢個idea係可以，但唔係jacky求婚明珠求精
宜家好似逼咗蓮輝埋死角咁
3t又係執行力不足，暫時仲係好刻意牽強，兩個角色都鍾意，但3t暫時真係冇咩驚喜

其實劇組嘅角色mix and match好有驚喜
但實際出到嚟嘅效果有啲參差
或者可以考慮擺多啲focus寫好啲細節同諗下條線長遠嘅發展
plan好咗一步步寫，加上劇組嘅能力，一定可以寫得精彩拍得出色㗎

諗起週末速遞記者會，大小姐terry 垃圾清做訪問嗰段，大小姐話準備咗三點式俾terry 著嚟興功，terry 即刻答已經帶埋嚟仲諗住一陣著俾大家睇嗰段,我覺得terry轉數真係快，答得幾好。

講真其實發展新線都應該係以本來嘅structure 做基礎去過渡去發展，呢排我由好期待到唔敢期待我真係唔想去到失望

我鐘意睇龔水，特別係有故事有發展嘅龔水，呢條線冇咩演技問題但編劇而家唔肯寫搞到停濟不前咁。

蓮輝而家劇情發展直情搞到之前輝輝下海做返鴨開酒吧一啲意義都冇，最後又係要靠女人錢，大小姐仲要疊埋心水覺得自己嫁得唔好都可以咁。

Terry變醒開頭以為會推進好多，結果而家又係回到原點，二房生仔又未生得出。

其實加集係因為之前故事做落口碑同觀眾，我真係希望劇組唔好為咗拖劇情而愈寫愈膠，更加唔好令因爲呢排因爲口碑收視好而想睇吓嘅人覺得不外如是啦！

又唔係話佢啲演技差到睇唔落去嘅,不過作為新人有咁嘅戲份同機會應該要預期有見得到嘅進步先合理,但係佢而家只係交到咁嘅表現就真係...當然劇組格硬寫咁多戲俾佢都有好大責任

強烈要求阿龔換返之前個副斯文眼鏡

還我那個面面俱圓
見人講人話
見鬼講鬼話
見水水講真話講情話嘅龔燁！

斯文敗類眼鏡

你漏咗

愛回家 可唔可以有返少少 無厘頭 科幻元素
明明之前有隻鬼 隻鬼走咗變返處景喜劇

好彩隻鬼走咗

求精甩邊嘅死賤精回歸
而唔係一個食花生糖專員

其實terry黑化之後我對劇情有好大期待
期待jenny有咗會推動爭產 點知擺烏龍又幾個月唔生得 期待借terry拆蓮輝件事 點知個結越黎越大 大小姐琴日好似認命嘅態度令我更加絕望 真terry回歸之後一切好似又reset曬 不得不懷疑自己上個月究竟睇咗咩
我都好鍾意龔水 但真係唔想再睇第三者

其實尋晚都留咗伏線 下個月威仔出咗嚟三十年

Terry 差少少拆到蓮輝嘅局, 衰喺自己婦人之仁
我而家將重注壓落星期四嗰集，terry 真傻定扮懵定有其他可能就喺睇嗰集

明珠都應該拆唔到蓮輝嘅問題

好鍾意呢type男

話時話隻鬼走咗咁耐都同熊家咁friend嘅
好多飯局都有佢

開心速遞式廣告雜誌劇嚟啦

開波

水性楊花嘅可欣

準備嘔飯

真係有大小姐

有群姐

群姐好叻

isabella 都有份

群姐

今晚打老虎

群姐都有份

L free

垃圾清

令人羨慕的庸俗

個個都紅色，洋洋唔合群

rebecca

頂

阿沈

對高踭鞋好大家姐feel

ma姐個樣🤦‍♀️

群姐仲著得高貴過Rebecca

你呢啲叫師奶喎

夏天買冬天野平麻
你地識條

呢個REBECCA TV加強版黎

park yoho會所

rebecca係咪諗住偷咗啲報紙雜誌

阿沈個名真係好夾rebecca

根叔版rebecca

268m啪啪啪

加強叔縮版

群姐仲勁過Rebecca

好撚尷

小販

下把位辛苦晒阿沈

大媽

大小姐？

好難頂

成日搵佢做醜角

垃圾清辛苦了
呵番

群姐靚過垃圾洋啦

群姐靚過楊洋啦

美麗d fd

認字突警終於有第二代

大媽Rebecca

好搵唔搵搵個豬鼻既試當垃圾清無到？

咁洋洋真人又真係有錢女又高學歷

燒你衣櫃

今集好慘

搵潮生幫佢揀衫

又教人fing錢

Dior唔打格 GA就打格

換埋副眼鏡佢啦

係咪要變返威龍貂蟬

化完都係...sor

今集少事啦，第二集一fing就買層樓返嚟

換埋幅眼鏡啦

換做認字特警證得唔得

潮生條𡃁幫佢襯衫㗎

rebecca個look仲衰過之前

呢位ching好危險

同大小姐撞衫喎好似

其實依個look真係好掂
有性感熟女feel

Rebecca好似容儀

已經撞

好撚過楊洋好撚多啦

本身靚扮醜變番靚
rebe...

勞麗嫦又嚟啦

淑敏

有上輯主角客串

裏面個件同出面件褸 都唔襯

大小姐

又勞麗

大小姐著得靚好多

激死大小姐

大小姐同rebecca撞衫

幾時拍架...
頸巾?

邊個係淑敏

大小姐冇喝佢除衫好唔慣

錢既fashion...

大小姐演員嘅真名

MK

david係mk妹

mk妹

敗走嗰個應該係Rebecca喎

呢個LOOK都唔靚

繼大家姐後大小姐同Rebecca 撞衫

呢集串鳩班窮人

rebecca都係容儀look最正

馬騮頭

寧願著舊衫都唔想同Rebecca 撞衫

我唔識字
可唔可以教下我

大小姐好靚好可愛 扁哂嘴咁

外傳髮型好睇過正傳

我幫你護住個心口

小娟

眾所週知

鐵面陳 咁型

鐵面

鐵面陳好維護rebecca

誤交損友

d損友咪遠離緊佢

一定有反cup

你叫我點估到rebecca都有批評人衣着嘅一日

群姐做返自己

一字排開好正

呢到係元朗個yoho??

Rebecca著到成朵花咁

蟹蟹着得草根都係咁型

垃圾清冇超齡囉

rebe好貴婦

淘島貨

如果威龍女子組
加埋大小姐就真係正

Girls can do anything

淘島有冇得平

又拖喼嘅喂

直頭係隊長

玩魔術

群姐識解鎖

垃圾清要gut高

群姐都幾夾女子組班人
遲啲會唔會喺正傳加入女子組呢

Sm女王

唔好著個件...

群姐 畀佢地一齊點

呀蟹好正

皮鞭

乒乓波

群姐冇嘢唔識

垃圾清 , 留意雙腳

乒乓波
大劉同關之琳

3p

3P

用來做咩？

好cute

前面d人咪阻住啦咁高就

會窮

外傳Rebecca 都係水性楊花

飲左yoho喜茶未

點睇佢都似係客多啲啦

邊個會搵rebecca做不道德嘅交易啊

又ff

上面個巴打

Rebecca 真係好放

譚道德

套野好痴線

呢4個都係淫底

d男客有冇咁好樣

不道德自修室

睇樓

用水槍試漏水

FF

驗樓

Anita 同垃圾清

要男優圖

似佢叫鴨多D

嗰個唔收錢都接

會唔會用軟尺度到

賣廣告賣到咁

間屋咁大幾錢呀

諗起佢本寫真

兩條友啲肌肉好大對比

右邊條仔

細細地

細細地...

呢度叫上車盤

咁都叫細？

細細個上車盤，屌你呀

買到樓點會畀人笑

又係就咁買咗棟樓

講到好易買咁

買樓好似買菜

千幾尺連天台 幾千萬啦
打工仔有冇咁有錢

又杯Rebecca

又係你

channel

買樓真係輕鬆到咁

今次應該真係要借錢

鐵面陳好關心rebecca

岩，佢又咁dry

龔水

龔水資訊欄

冇左群姐同垃圾清

龔水info box

居然有工水

原來咁多高人。

最後先有龔水

工水

今集好笑

d人去狂借啦

一開波串鳩班窮撚吝嗇
而家就話買少幾件衫可以買千呎豪宅

借錢叫鴨happy，成件事好似合理好多

我諗個意思係Rebecca 幾十年人都係乜都唔買 有錢就去投資

今集同上集一樣高質 又正又好笑
真係rebecca做親主角嘅集數都會好意淫
嚟到週末速遞都係一樣

上集同今集都搞笑無咁悶

借錢去投

我

叫隻鴨cosplay地產經紀

好尊敬rebe個演員

唉比當初promo fake 鳩我

宜家一望到佢就諗起小甜甜

cos 經紀佬係咩玩法

好搞笑
吉高腳

gut咗同冇gut係冇分別

真人嗰仔見到阿媽係套劇咁CLS
會唔會有童年陰影

"趷" 高

除咗眼鏡就變靚女
傻強屬性

promo 唱既字數都多過info box 講既對白

會唔會少到咁 山長水遠入元朗講得一句野 再次覺得個promo同片頭係消費緊CP人氣 不如叫垃圾清拍片頭 明明佢先似係Yoho park主角 蟹戲份都冇佢咁多

原來Helen姐咁高

咁贊助商都幾鍾意垃圾清，基本上佢同主角冇分別

雖然集集都有佢份 但集集都過份咁款 係第三集叫戲份多啲

贊助埋佢拍promo啊嘛...咁先唔會貨不對板

拍promo最後得十幾秒info box
就算劇組/贊助商初衷唔係咁，但觀眾好難唔將佢解讀做消費cp人氣搏眼球
忍到最後一集confirm冇龔水先講，講真有啲嬲

每次show 週末速遞節目名，
都出埋龔水，
其他三組都係前三集入面有出，
營造個假象好似第四集有龔水，
好難覺初衷唔係消費cp

在劇中飾演Terry家姐的林淑敏接受《香港01》電話訪問時，就表示自己鍾意傻仔版Terry多些，她還引用「阿旺」的金句幫Terry平反：「細佬佢唔係蠢，佢只係單純，我當正佢係我細佬，唔鍾意人話佢蠢。我鍾意佢單純啲，得意啲，我鍾意一家人和諧啲，而唔係成日爭鬥。（但係佢又會再激死你？） 咁有時吵吵鬧鬧先似一家人嘛。今集可以睇得出我好錫佢，兩姊弟都好有愛，對往後嘅劇情係一個好大嘅推進，就算佢咁傻都唔會捨得鬧佢，作為林淑敏我自己心底裡都唔想鬧佢。其實嚟緊佢都唔係一味係咁傻嘅。」據可靠消息，之後的Terry將會有時精有時蠢，還會不時獻下計，跟以前的蠢鈍好唔同。

不過01可唔可信就⋯

從來多寡都唔係重點
個人覺得質素大於一切
之前咁多主線咁著墨寫我係真心多謝劇組
宜家消費cp都係真心唔開心
我諗今次咁多龔水黨有意見係因為掛羊頭賣狗肉
冇龔水唔係問題，擺龔水上臺消費人氣吸引眼球然後一啲screen time都唔畀先係問題
都用做龔水呃我哋班fans追晒集集廣告，真係連一個好快嘅小過場都唔配有咩

內文大小姐都話terry 之後唔係一味傻

唔好話有冇龔水
Stanley 連一個出場鏡頭機會都冇（唔計最尾視窗）
有份拍片頭promo既人 得佢一個冇份出場
係未真係咁難諗個過場位寫佢落去

片頭嘅意義係 我第一集已經問點解唔係阿清拍片頭 龔水真係唯一有份拍片頭無份做主角，就算阿水都係做咗四集配角，龔正直程消失咗

就算係蓮輝 響第三集到至少輝輝有過場
龔水同樣有拍片頭 但一個過場都無
有種被欺騙既感覺 仲要最後先出幾秒Stanley

其實見水水重要集集做配角，山長水遠入去拍足咁多集，而之後重要出番來拍番正常既開心速遞，真心覺得辛苦，更唔好計拍promo 同片頭既時間。我相信廣告商唔會唔知邊啲係人氣組合，所以先要有咁樣既組合拍片頭同promo. 但最後拍出來既係咩野，廣告商/贊助商係咪真係咁清楚知道？ Present 條橋係一件事，出來之後實際係咩樣又另一件事，其實見到佢地係一路拍一路出街，我唔覺得贊助商好清晰自己係有用哂全部人氣cp, 所以我唔覺得有贊助商指定問題。 至於問題出係邊度 就唔知關唔關terry 講既山頭主義事了

好想睇醒Terry同helen有對手戲

明明應該寫既又唔寫 醒terry同ma姐又係對手戲都冇

呢個好似有 蛋撻kim想食ma姐嗰集有

係囉，我覺得好浪費
應該玩多五十集先變返醒
但可能觀眾有壓力呱

廣告要用劇組演員，但又驚混淆正劇，要演員用真名演出

promo出齊cp吸引人去睇，但實際劇情唔關cp事，呢個時候又唔覺得係混淆觀眾？

唔係唔畀賣廣告
但可唔可以賣得有道義少少？

利伸 四集全部有睇 唔介意睇廣告
但介意睇質素低既廣告

唯一對手戲係未叫helen碎咗安仔份record
helen會唔會覺得嗰個叫佢做自己覺得啱嘅事嘅terry消失咗好邪惡
我好鍾意helen同terry
如果呢個位可以深入寫下就好

不如大小姐播阿旺畀垃圾清睇，等佢迷阿旺然後愛上terry

其實睇返轉頭terry變醒之後除咗john 入咗大房同kcy一齊咗之外
好似對個劇情無任何推進過咁

做教車師傅好過啦

係 明明個頭開得靚 terry變醒初時個個都諗住對劇情有好大推進 最後...其實自從terry變醒開始 劇情好怪咁亂咁開新線舊線又亂黎 同以前個感覺唔同左

當初以為垂蓮聽政可以解決蓮輝問題，點知之後terry 直接變醒，又以為可以幫到手，點知要去到最尾才想出手幫家姐，但最後又衰左，咁究竟編劇重有咩方法可以諗？！咁究竟又要兜幾多個圈才夠呢？

咁我又明如果星期五嗰集寫到terry 真係成功咗
咁之後仲點寫落去 龍家唔再爭家產似係大結局先會出現

老老實實 最近因為預左加集而亂咁拖劇情個問題好似逐步浮現緊 好多線都係 咁樣搞亂d舊線 我寧願套劇係最好既時候收手

但願3.0會出嚟有啲改變

其實有時我覺得好矛盾
處境劇其實都預佢會拖拖拉拉 兜兜轉轉
有啲仲好單元性質 唔需要好連戲

但呢一套連戲又多 劇情又有唔同推進
停在係度又會覺得好無癮

龍家係主線骨幹 希望會再有啲野睇

應該咁講 terry 2.0 出嚟其實可以寫好多
但結果就唔係做咗太多嘢就離咗場
做咗好多大家無預佢會做嘅事
相反大家預佢會做嘅事就無做到

好同意 我唔知係咪我地有咁嘅期望
但可能係編劇冇諗過利用Terry 2.0
結果落差咁大

其實有時會諗，雖然我地有好似好多意見，但對編劇來講都只係同曹總既時地人一樣，根本刺激唔到佢地既創作所以先越寫越唔知寫咩 但近來走火入魔既情況真係越來越多

你都講得啱，但我又唔覺得威仔到時會咁容易比Terry 又讓位又唔同商心小棧合作。如果為左要拖長來做，咁樣搞一搞唔係可以又拖下咩 而且講左咁耐既亞joe 都未出現，亦可以趁機安排出來

如果我寫劇本
Terry 應該冇變蠢返
反而因為做完手術 依然冷血+聰明

不過因為威仔之前話佢做完手術就算咁聰明，都唔會俾主席佢做，所以先扮蠢，再搵機會
分分鐘再同佳叔聯手踢威仔走

仲要勁多戲份 好似起到好大作用其實不然
terry由蠢被電變醒彷彿一場無意義嘅夢

咁講又誇張咗
如果kc icy 同John 關係變咗唔叫推進咁而家600集入面有500集內容都可以叫做冇作用
Terry 由變天才到變蠢大約40集，當中terry 有重要戲份有十集咁上下
當中有4集講佢點變天才同變蠢，幾集入面有咁嘅人事關係變動由terry 主導仲要變返蠢都仲持續，咁都唔叫推進？

係呀，同埋講到威仔想傳俾terry 都係編劇寫出嚟㗎啫。
大可以寫威仔發現醒Terry 心腸歹毒，所以要再考慮交唔交棒，外加佳叔出手分化或者樹根影響威仔對仔女的睇法咁
好多嘢可以寫嘅

數下開心速遞有幾多條線
40集裡面有成10集重要戲份係超級重皮

kcy雖然係兩房人 但兩位都只係外戚 利益關係唔大 可以公開示愛可以一齊食飯 老實講要拉近kcy使唔使勞煩到醒terry
john嘅作用真係細到不值一提 就算佢喺二房都唔見得做過咩大事 john係大房人定二房人對於劇情推進冇咩作用

只可以講我有錯誤預期專登電醒terry諗住做咩大事
terry嘅作用全部用喺無關痛癢嘅事上面超級可借

唔可以話醒Terry冇推進喎
- 二房已經失勢，威仔寧願捱多陣都冇諗過俾Max繼承
- Jenny 為咗要生仔，真正同Max 二太連成一線
- John 過檔大房 / KC 唔再不務正業
- KCY 唔洗講

就算Terry變番蠢
- 大房感情更厚，大小姐唔會好似以前咁對Terry
- Anita應該有後續冇理由就咁調返落尋寶圖
- 係咪終於可以開展Terry清線？

如果預告係講Terry時蠢時醒
估計Terry係以為自己蠢但又會無端端諗到醒野
好似啱啱針灸完幫IT9咁

至於3E...不如斬掉重練啦
依家問題係 唔討好嘅人設+唔合理嘅劇情 多過Andrea 嘅演技

問題係編劇都係照 唔討好人設+唔合理劇情 咁寫落去喎
完全無諗過執返正路

仲邊有得執喎,睇個款劇組而家係博緊大霧,求乸其搵啲理由,話TT搞到心如春心動,觀眾睇落又冇乜大反感就算

就咁睇呢度都好人反感 硬推條線果反效果只會令人更加唔中意睇呢條線 唔明點解過左上幾集睇埋觀眾反應 劇組仲要硬推呢條線 由一開始呢條線既所有野都太專登做出黎

又咁講大家睇到嗰集出街已經個半月前寫好
而呢一個半月入面 可能已經寫咗後續
要收可能都要出埋嚟緊呢兩集先收到

呢pair應該定好咗一排添啦,照計似係試埋今次,求其當係一pair就算,如果仲俾咁多條仔同心如去試嘅話,咁個角色都唔使要啦...

重溫下編審ig

389集 18年8月20日出街
劇本 6月8日分場

咁快咁是旦就成為一pair 咁樣組CP對角色真係好？就算佢地到時真係成為一對 我覺得都唔會做到果種大家見到其他CP一齊果種反應 冇話好期待呀 有果種佢地終於一齊啦果種感覺

但而家冇過咁耐先出街呢枝歌仔了，通常一個月到就要出街啦，其實都唔知係咪因爲咁所以呢排啲劇本仔細程度差咗，故事線變咗見步行步，諗唔到就原地踏步咁囉

咁都無計 呢排太多急切嘅嘢
波比兩集 週末速遞
仲未計一路拍緊嘅開心速遞

反正心如都過咗反省下自己嘅時機咁耐,横掂仲有其他cp可以睇,唔一定要pair pair都咁受歡迎嘅,第時當係睇緊仁哥同馬騮頭咪算囉

【開心速遞】傻仔Terry回歸原因感人 林淑敏：對劇情有好大推進

開頭以為Terry只會威威兩集, 可以威到宜家都算出人意表了
不過都係唔想Terry變返傻仔

都唔係嘅, Joe都未出場

唔寫cp熊家重有咩寫? cls 都寫唔到咁多, 除非再加個唔知咩親戚落去姐

之前KAI叔同豹叔都講過三太未整容之前係醜到慘不忍睹....
所以JOE個基因.....
咁個演員人選會唔會搵個好出乎意料嘅呢

terry之前咁串， 而家變返蠢會唔會比全公司恰

係都畀肥婆恰啦

未變醒之前都俾群姐串啦

邊集講㗎？

在劇中飾演Terry家姐的林淑敏接受《香港01》電話訪問時，就表示自己鍾意傻仔版Terry多些，她還引用「阿旺」的金句幫Terry平反：「細佬佢唔係蠢，佢只係單純，我當正佢係我細佬，唔鍾意人話佢蠢。我鍾意佢單純啲，得意啲，我鍾意一家人和諧啲，而唔係成日爭鬥。（但係佢又會再激死你？） 咁有時吵吵鬧鬧先似一家人嘛。今集可以睇得出我好錫佢，兩姊弟都好有愛，對往後嘅劇情係一個好大嘅推進，就算佢咁傻都唔會捨得鬧佢，作為林淑敏我自己心底裡都唔想鬧佢。其實嚟緊佢都唔係一味係咁傻嘅。」據可靠消息，之後的Terry將會有時精有時蠢，還會不時獻下計，跟以前的蠢鈍好唔同。

呢段嘢同一個post 起碼出咗3次

好早期...啱啱搵返係第74集!!
05:20開始!!

好似係ivan生日
tepre做攪手
平時唔多出嚟嗰啲都見到哂
好感動
反而無乜熊家人
淨係見到3e

btw
星期五個集保安部圍捕大小姐kc時
好似見到賀碧雲條靚（阿雞）入咗去做
睇返wiki先知佢426已經成為新威龍廣場保安
咁即係賀碧雲回歸無望?

前面個孖辮妹係咪有份拍周末速遞？
嗰陣已經想講佢個樣好7
圖二左下嗰位個樣又勁 bitchy

工業個新廣告
把口又係咁抵死

夾住兩條鹹魚翻工嗰個?

係

蛋撻kim真人要結婚啦！

28.9
青春火花(上)—威龍排球隊
青春火花(下)—威龍排球隊+雙大
多功能情敵—安邦麗
書一般的男人—3T王國
Ma姐的「將魯苑」—Ma姐+Rebecca+鐵面陳+威仔

28.9

倚天會唔會係多人睇到同愛回家收視差唔多

又贏
希望可以頂到倚天大結局

等睇女婿線

你睇出面幾多趙敏post 就知

開波
畀自己輕鬆半個鐘

仲食傻

熊家女婿齊集

阿龔食蕉

龔生係咪要食蕉連皮

度縮根

我潮偉我龔燁

水：我龔燁

我龔燁

有無連皮

未來daddy

潮生出賣阿仙奴

自己人

二姨丈

差左朱凌凌

根叔食生果食死

拍拖之後唔使連皮

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星咁rich

阻一阻大家
大家睇愛回家輕鬆完半個鐘後 記得要spread 開呢個message呀
祝大家睇得開心 暫時放低最近香港發生嘅野

700幾蚊両咁捨得

扮乜鳩啊 唔買實唱一世

似你嘛

差咁個朱ling 唔係就全家齊人

笑死 似你呀麻

妹豬

屎根

妹豬周根叔獨處一室 入嚟開餐

3e對腳正到……

食屎妹豬又搞分化
慳都唔得咩

又水鳩tree根貪佢d野

快撚d冚家產

又係咁
上次愛回家孖寶後，仲信妹豬

又唯恐
食屎陳師奶

妹豬好衰 又講人壞話

個蘋果假到

食屎陳師奶想要哂

我諗佢都係嗰隻
我諗呀嘛

妹豬唔抵得根叔有荀盤女婿

妹豬危言聳聽

唔信女婿信妹豬

妹豬連龔仔都講

串串貢

食屎陳好八婆

妹豬又鳩噏

等妹豬我教識你啦根叔

覓腸講清楚啲係亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星冚家鏟

妹豬好鐘意拆散熊家 上次好戲根已經係咁

咁都信
搵嚟講

陳師奶

食屎陳師奶好撚煩

入嚟咁耐都唔知做乜

係囉你兩個係廚房搞咁耐搞咩

離間陳師奶

離間計

阿水按摩

係囉都唔知做緊乜

借種

水水服侍阿龔

寫廢老真係寫到好到肉

水水massage

食屎陳師奶同Rebeca有同樣嘅作用,就係搞撚搞陣
BTW 原來呢隻窗係開到㗎

屌妹豬仆街到

廢根又俾妹豬水

可以以為你地係廚房做咩啊

AEON

潮工第一次既對手戲

188蚊都好貴

慘啦慘啦

188都夠貴啦仲想點

正

靜岡小姐

貴一定好咩

又屎根

熊家咁有錢
自己買啦

屌又妹豬

冇靜岡小姐好大獲

女婿們唔識做

妹豬老是常出現

唔買靜崗小姐係死罪

有買都算有心意啦

證明兩個女婿已經融入咗熊家 一樣咁度縮

好撚煩

成日都上熊家食飯，次次都買最貴仲得掂

價錢唔合理唔通又買咩
$188蚊個蜜瓜好cheap咩

傳心術

人哋要儲錢買返間豪宅㗎

食屎啦陳師奶,挑撥離間

俾大學教壞嘅金城安

兩個女婿好cheap

新野

餵食

根叔好冇禮貌

難捉摸過雞

度縮根畀妹豬教壞

死廢老
屌

度縮根 人哋買畀你食仲咁多嘢講

唔係度縮wo
唔合理價錢冇理由都買
仲要本身其實唔平

廢老根

兩個好識兜

唔咁得罪岳父大人

陳師奶現實同戲中都好黑人憎

八點半沖涼瞓覺

屌趕人走好無禮貌

咁以前成日拎紅酒
依家有對比

廢老根好小器

逐客令

過對面屋賽後檢討咪得
使乜走

佢真係食屎

佢真係食屎嫁

下下都買貴野,一個月咪成萬銀

現實做咩

廢老根又比妹豬影響到

佢真係食屎架

佢兩個點會唔飽，食貓麵都食到un胃

為自己炸， 講得咁好聽

要睇埋愛回家

你係陳師奶以前嘅學生？

呢句好正

好撚度縮

三姨心口

兩個高薪厚職有幾慘

佢自己都係咁姑寒

咁就分手 痴線

人家龔燁之前咪好多紅酒囉

咁搞法你兩個女又嫁唔出啦

死廢老

洗唔洗分手呀

貪心的小狗

八點鐘嗰套處景喜劇真係好好笑

忽架，為d咁嘅理由趕走兩個筍盤，依家你嫁定佢地嫁啊度縮根

好食咪得囉
貴野唔會爛嘅
68蚊平啲嘅靚提子
同4百幾蚊爛嘅貴提子
正常都揀68蚊平架啦

二萬幾蚊一支送咗成箱呀

大家姐大把錢

難得兩個女有著落

戇撚廢老根

佢地以為都係cheap cheap超市貨

有冇人覺得根叔個樣好似呢隻

水果第一 女第二

仲有長島酒店到會

無得食就唔比個女嫁叫人分手， 咩玩法

次次都買貴野
你想佢哋破產養唔起你個女啊？

度縮根明明自己都做同樣嘅嘢

好似威仔同大陳咁

果時佢驚阿水唔肯收，靚紅酒講話係cheap紅酒呀

呢隻似啲

垃圾廢老根同食屎陳師奶真係絕配

佢做訓導鬧過你？

邊識分，跟本唔洗送咁貴

根叔同威仔不愧係開心速遞兩大廢老 一樣咁仆街

有個做marketing嘅女婿成日有客禮物收不知幾正，客送嘅禮物有咩問題

頭先東張見到倚天個收視率就快追上愛回家有d唔開心

唔買靜岡小姐就要分手

一次咋
之後擺明靚嘢

阿孝： 原來當時我冇買貴生果， 先長期畀人虐待

Tree根寧信妹珠亂吹都唔信2個女婿，真痴根

錯啦
度縮根係買平而唔靚嘅提子 都唔買貴但靚嘅提子
如果佢冇份食

生果廣告雜誌

做親垃圾根女婿/溝熊家女都冇好野
上次池子孝比佢屈係gay
今次仲覺得人送貴野係老奉
真係痴撚線

水水好紅

群姐食咗一半水

伊莎貝拉群

又熄燈

阿鬼

應該可以，新倚天結局好趕客

300蚊生果都唔滿意

而家變左兩個女婿鬥買得高級？

樹根識閪食咩

仆街外父

除左00

食屎廢老根

真係好撚仆街

等等先！廢老成日煮唔新鮮嘅餸喔

cls

擺明淨係想食靜岡小姐啫

呢啲睇劇笑雨就算 現實真係

食屎算啦廢老根

黐撚線

1999

真係唔可以縱Tree gun

未食過屎啊

我鐘意食生果

女婿孫新抱係哂度

你食妹豬個西算啦水果世界

曹總

00

屌你老母死廢老幾時死

曹總要買俾根叔

呢條友我成日淨係記得佢叫張建生

呢粒真係拍賣咗幾十萬

更黑暗

洗撚理個死廢老咩
話要分手 睇下到時點
你個女嫁唔出呀

痴線

叫左粒野翻黎仲點食落口啊咁耐歷史

Tree根遲d有病肯定係糖尿病

以婷

2條友自己搶

唔通00以後要拍曹總出鏡？

大龍生唔係飛左鄧以婷咩

龔生

五千一粒荔枝

佢嘅世界會更加黑暗

鄧以婷

屌 原來自己想食

佢哋四個輪流抬價

總監好大膽同大龍生爭

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星啲戲真係幾屎下

棵樹啫

係我就唔尻理呢個廢老

我同你都痴

朱00好靚仔

你滿足到一次
滿足唔到第2次

好在投唔到咋

依隻好似逼逼娼奴有賣

廢根貪得無厭

又講事實 香港電影

折現好過

好彩啫，浪費錢

二個女婿好可憐

曹總送粒正野俾樹根

之前好似勾引過子孝？

希望有多d潮工對手戲 感覺幾好睇

36萬

香港電影業一潭死水

扮投到

一陣搞到佢啲女甩拖 廢老又喊都無謂

搵粒假嘅呃鳩佢算啦

好撚膚淺

用36萬證明

屌
死自私鬼

笑死

追女追到感到淪落...好很慘

食屎陳C奶又撚9樹根

廢老根係咪痴咗線 唔驚自己d女嫁唔出咩

渣汁囉

分8件

玩廢老根

應該唔係佢兩個買

特登

荔枝點分8份

一粒分八份

抵啦

分手

兩姐妹出計

最後兩個女夾計

夾計

邊有可能用錢做比較
佢班女遲早嫁唔出

點分八KAI

熊家兩姐妹合作

仲唔玩死你個廢老根

一啖36萬………
買手袋好過啦

你都on9 36萬唔知買幾多個channel俾水水

36萬
模都屌十幾個啦
要呢兩個老女人

冇話要等份

做翻場戲

廢老根驚啦

果然女生外向

大家姐條橋啦一定

新咩女朋友 鄧以婷咪比大龍生飛左 以為觀眾唔記得？

曲到圓

父親節呈獻

唔係十萬？

阿叔

曹總投唔到又要繼續黑暗

人係有無窮無盡嘅貪念
明明之前只係想個女有歸宿
到有啦又多多要求

間姑婆屋要三個女分

筍盤無啦無啦

好戲根之後 而家有好戲姊妹

回應返第一集，三個女都未嫁

妹豬同屎根

做乜嘢啊～

食屎陳師奶

摷人屋企垃圾CLS

榨汁

食屎陳師奶係咪痴線???

唔想見到食屎

好中意妹豬講野個tone

妹豬個樣勁委屈

廢老認證：女婿

shot都唔夠

太痴線

食屎陳師奶果然食屎

每人一滴

妹豬啊你有冇咁八卦
根叔你食咗妹豬隻西算啦水果世界啊

今集有「我到底睇咗d咩」既感覺

點解個廢老根仲會理呢個食屎陳師奶

食屎陳師奶真係好仆街

愛回家孖寶出過一次事都仲要信妹豬

幾好，今集係根叔自己反省
暫時

輪流奶一啖咪算

貪心根

竟然係細力點醒咗根叔

潮善龔水落大排檔食

當肉便器用姐

少見平時廢老根淨係識賴人

咁撚大聲講呢啲秘密野

又cup上cup

Tree根最勁就係聽完人講之後就信人地咁講 去到最後又突然醒覺屌鳩人地搞到自己信曬 然後又話要反省 係咁重覆loop

其他人d口水味

反cup